有冇人成日比Facebook呢個梁師太嚇親

次次一見到佢就嚇一嚇

男人老狗咁細膽

差電啦ching

你明唔明你睇睇下Facebook,無啦啦彈個平頭肥婆望住你嗰種感覺

邊撚個黎

點知,好似係幫人算命